覺唔覺ClariS唱嘅op全部都好高質

尤其係情色漫畫老師首op
第一次聽已經loop左十幾次

俺妹同偽戀首op更加唔洗多講
聽完又係會loop十幾次
下面順便比大家回帶下

Irony

Reunion

Click

Step

小圓都無

啱啱醒起仲有小圓未貼
諗住補link 點知比你搶先一步
利申 無睇過但都有loop過佢嘅op

俺妹同偽戀果4首真係高質到痴線

小圓高質

首首都正 但最鍾意Irony 聽唔厭

Can't agree with you more

唔係op，隻隻歌都係囉
このiは虚数
dont cry
i'm in love
不能盡錄

仲有物語
換左人d聲好似出得冇咁飽滿咁
以前係互補唔會搶聲

作曲勁姐

小圓首OP聽落好正氣, 但又帶點悲傷

首首都係經典

換人前好聽d 好似係

首首都好高汁

irony真係聽到出哂耳油

物語高質過偽戀果兩首

有好多人其實唔知換咗人

山係石頭

以前兩把聲加埋有種形容唔到既化學作用
聽落舒服到

小圓3首最正

聽完小圓同IRONY之後已經厭左把聲

新不如舊，人聲係咁，幫佢地作曲的又係

以前兩把聲一把沉啲, 一把尖啲
宜家兩把聲差唔多

已經分唔到邊段係邊個唱